地盤狗心事抒發區

U grad 左2 年啦
係個西到日日做埋濕鳩野
感覺自己乜都學唔到
好就好在工作上既人好好 冇咩比人鬧受氣都冇

而家有個機會轉去做好少有既盤幾個月
但個到離家千百里 荒山野嶺
應該走定留
我擔心一去冇回頭
係荒山野嶺直到永遠 阿門

歡迎大家抒發做地盤狗心德
扮工中

地盤狗也不屌
d判頭都唔撚講道理
三句唔埋兩句就話拉隊走唔做
毒撚做地盤慘過食十舊屎

巴打咁你而家仲是咪係地盤
定已經去左乾收銀

少有嘅盤更加唔好做,做番啲大路嘢整滿個CV仲好。

返工時間同遠近真係要好好諗清楚，因為太遠你九成捱唔到一年

好似收到風去半年
驚一去冇回頭

搭車多過一個鐘就真係接受唔到 住新界永遠都唔去d過海既盤

日日做垃圾文件，約阿sir收貨
問班師父攞貨單又散哂貨先比你
叫自己班師父帶我上高位幫手度小小野都唔肯，要求其他判頭幫手
轉左入間公司幾個月，完全覺得自己似文員似狗。
ot又多，完全唔覺得學到野

垃撚圾sub ae

[quote]搭車多過一個鐘就真係接受唔到 住新界永遠都唔去d過海既盤[/q
有得揀先得架ching，單pj總會有一日完，派到你返唔通同佢講太遠唔返咩

如果 命運能選擇

Ae 起碼想走就走
我只是個行緊濕鳩scheme a 既小薯

6日

19盤 6日 仲要冇scheme行

上司學歷，資格，經歷都少過我，不過係老闆啲親戚，又唔俾我轉team

識人好過識字 秒經

CIVIL/ABWF/BS?

HD準地盤狗留名

低薪工人每日來回3粒鐘，個盤仲要做兩年幾

變相OT

U grad 一出嚟就變窮忙族
咁就一世

Civil

有冇師兄個盤要人,個舊盤完左未有野撈

仲邊有新盤多

日日比人大大聲屌
冷氣仔今次你又想玩乜撚野呀

不嬲學唔學到野都係靠自己

睇CoP果d野 又咪文員仔做得

u grad只係civil野有多d 認識

利申
話緊自己